學湯十一話齋，共產黨立國安法係政治凌駕社會公義

除非牠應該共產黨不是政治組織，而是貪官福利機構

7-11: 我上得山多終遇白虎